[有感而發] 明明薯餅係成個m記早餐既靈魂, 竟然有人會走?

話說方才買早餐, 我窮撚買個15蚊左右既包餐, 得包同杯野飲
個阿姐問我要唔要薯餅, 要既就另一個餐, 有薯餅
我望一望, 差成9蚊咁上下就廢事要啦
點知轉個頭後面有幾個女人買扭扭粉加芝士走薯餅
成個早餐最好食果樣野, 佢唔包就話唔要姐, 包左都唔要實在太可惜喇

因為塊薯餅真係唔建康

咁應該走咗個餐佢

佢出街應該乜都唔食得

你走過去要左佢個塊囉

食左薯餅會飽到冇胃口食lunch

你去乞佢塊薯餅囉

我都唔鍾意食薯餅
如果有得轉薯條粟米就好

有時炸得唔好，十足一塊吸油海棉。

但你為左九蚊出賣靈魂喎

早餐個靈魂姐, 窮撚冇左9蚊, 自己個靈魂都冇埋
因為買埋個餐俾條女, 自己慳少少囉唯有

炸得靚咪食 唔靚唔食啦緊係 炸到成舊炭你食比我睇

食完好濟

油到仆街

乜野方才

食住睇呢個post

咪同剛才差唔多
以前打岩岩俾人屌到上天花板, 廢事再用
明明打埋口字邊出黎會睇唔到 (可能得我睇唔到)

M記薯餅好難食

但係我樓下果d冇事
我諗係純粹唔鍾意食掛, 因為佢地係嗌 "x號餐唔要薯餅"咁

btw, 其實理論上, 要健康唔應該買m記(好似係)

好撚難食 樓主你食開咩垃圾

人地想用果9蚊用係啲佢覺得比較價值既食物到
即係佢覺得即使薯餅好食但都唔值9蚊

唔係咁喎, 佢係俾足咁多錢但唔要薯餅喎

屌佢老母而家包餐冇薯餅要散賣

我如果食扭扭粉都會單買 連埋薯餅仲點食lunch

食親薯餅都生石頭瘡

食親都爆瘡，又無以前咁好食
好似淨係weekday 先有走薯餅既meal set?

食m記學人講建康, 傻撚左?

扭扭走薯餅+1

我好撚憎舊薯餅

得我覺得m記薯餅唔夠薯仔味？
入面d薯仔粒咬落去仲係sharp sharp聲，出唔到味

講到咁緊要你又唔比多$9 買埋個靈魂佢?

識貨

其實我覺得塊薯餅好好食

on9, 未見過成舊炭咁囉

即炸熱食都還可以
擺得耐凍左既痴住張紙又麻煩又難食

唔掂叔你有野食已經好好

食親都又淋又唔熱，唔加好過，橫掂都係貪佢杯咖啡

成日都好淋 一放入口 嘔番出黎

個人食法:

因為唔識炸,塊餅吸曬油,又淋又唔健康

放塊餅去餐紙,食曬個餐先食

到時會變返脆身,而且望望張紙

差唔多次次依完薯餅都屙屎

唔好講話塊薯餅，本來連條女你都食埋，就係因為你唔識把握機會。

有邊到既薯餅係高汁

成日都將塊薯餅放落扭扭粉個湯到,
浸住嚟食

其實係咪得早餐時段先有？有時lunch好想食薯餅多過薯條

女人嫌薯餅肥

以前中學青春期生暗瘡，食m記早餐留起薯餅
拎返學俾隔離位個女同學食

中資仲食
好快生cancer
到時就唔洗再慳

垃圾女人

去m記食早餐就係為左塊薯餅

我見過有個男人咬左啖薯餅就放左係度
之後食完個包就走左
屌浪費左個精華

你條女食薯餅 你唔食？

食得m記仲要咩健康

我唔介意收留塊薯餅

屌你老母

食撚完生瘡

塊薯餅難食到仆街
做過m記，次次都炸定十幾廿件係度放冧
雖然執餐係會快左 但會勁難食

食親必爆瘡

唔鐘意M記薯餅+1

正常，超熱氣

做男人做到你咁！

[size=2]希望你條女好好珍惜/size=2]

我之之都走薯餅
唔鐘意食未走
做咩難為自己

*次次

薯餅好難食

唔會想食，多油到仆街

你點解唔厚住面皮問佢要？

俾下面呀大佬

mos burger 南瓜薯餅

我食左5個月m記早餐 頭兩個月都有食薯餅 依家見倒都想嘔

做乜食左5個月m記早餐咁撚慘

好難食